有冇人坐緊荃灣線地鐵

點解架車會上下咁震動既 個幅度仲要好大 周圍啲人好似覺得唔出奇咁既

5g

金鐘去尖沙咀段路

岩岩坐時真係唔多覺